啱啱去完金鐘鞠個躬，想同唔同派別既巴絲講少少野

首先基於立場同往績，我聽日唔會參加民陣既遊行。
大家想屌我分化屌我三毛請隨便，反正對大局冇影響。

夜晚一收到個news，一個人坐喺屋企，喊唔出，抒發唔到情緒，個無力感比起早幾日任何一刻都重。心入面好矛盾，我唔想參加民陣既遊行，聽日一早落去PP應該又有一堆人，我想靜靜咁悼念呢位義士。

於是，我換衫出金鐘，住得近，落去唔駛好耐。

一出PP門口，已經見到有二三十人喺度，大家好靜，現場有人擺低白花，有人祈禱，有人叫神懲罰林鄭呢個殺人兇手，有人行埋去影相，雖然我個人覺得唔恰當，但現場都冇人阻止。

大家好靜，淨係隱約聽到有人啜泣。好多人都係一個人嚟。

我行埋去鞠咗個躬，心入面默禱咗一陣，就離開咗現場。

連登既各位，我知大家未必係所有意向、所有綱領都一樣。每日都有人提議衝，有人提議行動升級，有人覺得要保持和平理性克制，但有冇一個真係100%啱既答案？大家都知係冇。

到今日，有義士用死去控訴，去表現佢對呢個惡法又幾憎恨，用企跳嚟表現佢既無力。

我希望，每一個抗爭者，每一個同路人，都會用自己既方法去悼念佢。

就算你同我一樣，討厭大台，討厭民陣。你可以自己搵一日出嚟，後日又好，大後日又好，出嚟鞠個躬，有心既帶束花俾義士。嗰個位係行人路嚟，唔駛驚俾人話你佔路。

然後，請你好好珍惜自己既生命。

場仗我地有排都未打完，我地需要每一個人，你落場上前線，響後面搬物資，甚至你只係做冷氣軍師，我地都需要每一個企喺同一陣線既同路人。

今日，我地失去咗一個義士，我地除咗唔會令佢既犧牲變得冇價值，我地更加唔想再失去多一個同路人。

唔理你黃絲又好，本土都好，港獨都好，呢一刻可能你好唔開心，想自殺，諗唔明點解仲要咁辛苦去為呢個地方。但你只要記住，

我係香港人，只要我一息尚存，我地就唔會放棄。去到最後，勝利一定係屬於我地。

各位香港人，我地一定要留住條命，一齊睇住呢個政府點樣永不超生。

就算我唔識個義士，我睇完心情都好低落，點解會咁

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

聽日唔係民陣要你出黎，係香港需要你出黎。

就係因為大家都唔識佢，一個無名既同路人咁樣犧牲咗，大家既傷感更重。

各位睇緊post的手足
作為香港人
唔好怕熱
唔好怕辛苦
唔好怕被人秋後算賬
聽日一定要遊行

願他安息

我相信大部分人都唔係為民陣出黎遊行
希望巴打你聽日可以為香港 為義士出黎 支持佢地

聽日會為香港出黎 同躹躬悼念烈士
兩者無衝突

烈士 我地為你走埋落去
不徹 不散

多謝你既勸喻我會重新考慮